出文宣向市民解釋光復香港時代革命啊！

有冇文宣可以出宣言講清楚光復香港咩？革新香港咩？
唔好比政府spin做港獨
重新五大訴求
光復香港
時代革命

不要說「黑社會」，試著說「政治工具」

幫推
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

黑社會

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理